邊撚左用膨脹膠塞狗屋排污渠

一落雨狗屋浸屎水點算

利申：行過影到

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

揚出黎做乜

咁幼好似唔係排污黎
不完美 可接受 要改善

唔好貼上來啦

燈喉黎，雨水管冇咁幼架

天台去水喉

弱智先報出黎
不推文回覆

唔好再推
柒左

呢啲自己知咪算
爆出嚟比時間佢哋清？

燈喉黎架清

人如其名

咁就要玩下真污渠

我願榮光歸香港